export const commonQuestionsForResturants = [
    {
        question: "מה יוצא לי מכך שאני מפרסם את המסעדה שלי?",
        answer:
            "המסעדה שלך נחשפת לקהל לקוחות יעודי ענק, ולך נותר רק לשלוח את המנות ללקוחות ולהרוויח",
    },
    {
        question: "כמה עולה לי לפרסם באתר?",
        answer: "השרות אינו עולה וחינמי לגמרי",
    },
    {
        question: "מתי וכיצד אקבל את התשלום על ההזמנות שבוצעו דרך האתר?",
        answer:
            "אתם מזינים את פרטי חשבון הבנק, אנחנו שומרים את ההזמות שהוזמנו אצלכם ופעם בחודש הכסף מועבר אליכם ישירות לחשבון ",
    },
    {
        question: "איך אני יכול להעלות את המסעדה שלי לאתר?",
        answer:
            "בכרטייסית הניווט בלחיצה על אייקון המשתמש בוחרים כניסה כמסעדה, עוברים להרשמה כמסעדה, מכניסים את פרטי המסעדה והמסעדה נוצרת ונרשמת באתר.\nכדי להציג אותה למשתמשים, עליך להוסיף מנות בדף ניהול החשבון",
    },
    {
        question: "נרשמתי באתר אך המסעדה שלי לא מופיעה",
        answer: "כדי להציג מסעדה חדשה למשתמשים, יש להוסיף לפחות מנה אחת לתפריט",
    },
    {
        question: "איך אני יכול להוסיף או לשנות את התפריט שלי?",
        answer:
            "בעת כניסה כמסעדה בדף ניהול החשבון בכרטיסיית המנות, קיים כפתור פלוס. בלחיצה עליו ניתן להוסיף מנה לתפריט",
    },
    {
        question: "לאיזה קהל לקוחות המסעדה שלי נחשפת?",
        answer:
            "המסעדה שלך נחשפת לקהל לקוחות ייעודי ענק, מדי יום צופים באתר מאות לקוחות המבצעים עשרות הזמנות!",
    },
    {
        question: "אני רוצה למחוק את המסעדה שלי מהאתר",
        answer:
            "אם תסיר מהתפריט את כל המנות המסעדה לא תוצג למשתמשים. להשלמת המחיקה יש ליצור קשר עם צוות האתר",
    },
    {
        question:
            "איך אני יכול לשנות את פרטי המסעדה כמו כתובת, אימייל או טלפון?",
        answer:
            "לאחר כניסה כמסעדה בדף ניהול החשבון בכרטיסיית פרטי המסעדה,ניתן לערוך כמעט כל פרט שהזנת בזמן הרישום",
    },
];

export const commonQuestionsForCostomers = [
    {
        question: "אם איני רוצה לשלם דרך פייפאל איך אני יכול לשלם?",
        answer: "ניתן לבחור לשלם במזומן בעת קבלת המשלוח",
    },
    {
        question: "לפי מה מדורגות המסעדות?",
        answer: "לפי תגובות של אנשים שנהנו כבר אצלינו ודרגו",
    },
    {
        question: "למה אין מסעדות ביישוב שלי?",
        answer:
            "כיום אנו מציגים מסעדות לרוב התושבים בארץ. נשמח לקבל מכם מידע היכן אתם נמצאים וגם על המסעדות המומלצות באזורכם על מנת שנוכל לפנות אליהם ולצרף אותם לאתר שלנו.",
    },
    {
        question: "מהן עלויות השימוש באתר?",
        answer:
            "השימוש באתר הוא חינם, העלות היחידה הינה עלות האוכל אותו הינך תזמין מהמסעדה ועלות המשלוח",
    },
    {
        question: "איך נקבעים המחירים של תפריטי המסעדות?",
        answer:
            "מחירי המנות נקבעים על ידי המסעדות.\nהמסעדות מתחייבות להציג באתר את מחיר הארוחות הרגילות שלהן. כמו כן מציעות המסעדות באתר מבצעים והנחות ייחודיות.",
    },
    {
        question: "האם ניתן לבטל הזמנה לאחר שבוצעה?",
        answer:
            "במידה והמסעדה לא החלה בהכנת האוכל ניתן לבטל את ההזמנה.\nניתן לבדוק את סטטוס ההזמנה בכרטיסיית ההזמנות שבדף ניהול החשבון וליצור קשר מיידי עם המסעדה לביטול ההזמנה במקרה וניתן.",
    },
    {
        question: "לא קיבלתי את מה שהזמנתי",
        answer:
            "לאחר ביצוע ההזמנה אספקתה תלויה במסעדה, לכן, בכל מקרה כזה יש ליצור קשר עם המסעדה שהזמנתם ממנה.\nאם לא ניתן להשיג את המסעדה או בכל בעיה אחרת אנא צרו עימנו קשר לבירור העניין",
    },
    {
        question: "מה קורה עם טיפ לשליח?",
        answer: "נושא הטיפ נשאר בינך לבין השליח",
    },
    {
        question: "מי יכול לבצע הזמנות ולהשתמש באתר?",
        answer:
            "לצפות באתר כל אחד יכול אך לבצע הזמנות אפשר רק אחרי רישום וכניסה",
    },
];
